Youtube 開始於各影片放廣告，但唔分俾細創作者

植入咗你地生活當中就係時後收網，等同周星星套食神爆漿瀨尿牛丸初初都係免費

Google fanboy:
唔緊要啦，普通creator 賺少啲
Google 賺多啲正常喎

facebook, youtube 仲有twitch越黎越多廣告

免費左咁多年, 就係等你地習慣用呢個平台
而家先正式黎料

仆佢個街，黃標單嘢都未搞掂

youtube Vanced幫到你

用an機既原因之一
利申：冇睇過車志仁廣告 唔記得佢咩名

咪咁撚揚得唔得，一陣多人用又封

屌拉

係呀，iphone不嬲乜都硬食冇得反抗，不過唔該拉翻呢個po，低調啲

又可以拉落iphone到

事實係，不過拉啦，低調thx

你 ad block左叫幫到small creator咩？
睇死你係嗰班咩都唔付出就想要免費娛樂既大種乞衣

最近google photo 同youtube都嚟料
google正式進入收割模式

咪叫低調囉，犯法嘢唔通大聲宣傳呀

一條片放五六個廣告真係搵鬼睇咩

唔係邊有錢俾deep state。
而家呢啲大公司根本同中共一樣，唉。

記得有集黑鏡講條友訓間房唔課金就24小時廣告炸鳩佢訓都唔比訓，第二朝仲要幫廣告公司server人力發電

可能想谷YT Premium

Exactly，Google Photo出年都要收錢

唔係可能係擺明

就快google drive都要收費/有廣告

遲d 就會變左YT premium 都要睇廣告，只係睇少d

已經有marketing 同事話收到佢agent sell 係prrmium 落廣告既plan, 佢第一次聽果陣，心諗話明premium 唔會有廣告，仲點可以叫我放錢落去？

Youtube不嬲都想迫人幫佢免費打工架啦
開營利個門檻已經係啦, 迫人初期啲片免費幫佢做
跟住佢Premium免人廣告, 錢就佢收多左, 人地拍個個就收少左

印度premium路過

cls俾完仲要睇
跟住落廣告嗰個又俾貴啲 fat fat

咁搞可能遲下有新平台玩

整個ultra premium，無片睇，得廣告

印度vpn

IOS 有 cercube

Google要賺錢洗乜靠youtube廣告
你估大陸啲翻版科技公司咩

YouTube 廣告佔google 收入10%

比重同apple 個iPad/Mac 差唔多

Ifans 有錢， 直接俾月費走廣告

唔怪得最近廣告多咁多
睇到燥

洗乜咁麻煩，用Adblock Browser咪得囉

最多咪唔睇 橫掂啲質素咁低劣

冇得用
幫你宣傳下

痴線我連聽歌都會聽到高潮突然插廣告，但係獨大平台又冇得唔要
btw vilvadi browser 嘅pop out miniplayer可以直接set廣告到爭一秒播完

濫用市場支配地位。可能google photo一開始免費相都係玩燒錢宣傳策略，之後先收網

屌你老母啦 一條5分鐘既片可以落3,4個麻告
計埋睇廣告長撚過睇條片

Google：
我先係你地班google 死忠嘅主人

我屌 啲廣告仲要又多又長 30秒無得skip 然後又係咁重複 屌你老母 有時候見到就熄

低調d

An狗成日都係咁
明明自己係最偷少便宜既人
就偏偏成日搵機會踩iphone

係谷得過撚份
真係變左睇廣告 on99
條條都有

真
個yuu廣告都未睇過
唔去藍店直情唔知有樣咁既野
係到連登仔屌先知

真係14蚊一年？？

family plan 20蚊1個月

4蚊